教大貼野兩個人係咪梁游黎？

攪完立法會 開位俾人入

今次又收幾多錢？

支那賤種